依家歐聯4強隊隊都想抽中羅馬

邊個抽中基本係直入決賽咁濟

又想燈

點解唔係想抽到猁

利申：猁狗

皇v猁
拜v羅

皇v拜

劇本

on9 我猁點會輸

決賽 羅對利 大家唔好嘈

羅對西 咪能嘈

波台立即杯葛歐聯決賽

諗起呢張圖

上上纖

中間去左邊

食薯片